"Ja, toch?"
tweedegeneratiesysteem Norman, met een lach dat klonk verschrikkelijk in zijn eigen oren.
De huizen leken rondwervelen hem, de hemel omlaag drukken op zijn hoofd.
Trafford gaat trouwen Esmeralda!
Trafford gaat trouwen Esmeralda!
